我以前是冠軍

怎會慣做後備愛人

我賽跑冠軍

唔怪得 我追唔到你

因為你贏開 所以揀高難度 結果輸死你

五十年前係 now唔是嚕 等埋你

點解係我輸

高估左自己實力

依家咩情況呀 唔好唔開心啦

咁你依加有咩感受/想法呀？

等我估下啦
由細到大你都好多人追 永遠都係你飛人
唔係理想型既人地對你幾好都唔會心動
終於遇到個自己鍾意既 但係發現佢身邊有好多更好更完美 以前得我會藍v人 竟然有一日佢藍v我

明明你身邊有好多專一 但係因為你眼角高完全睇唔上眼 不過我都明既就算佢對你幾好 你唔鍾意 又點會甘心

想死

都啱 8成

咁依加事情發展係？？

sorry I mean
你同佢依加嘅關係係？

我都想知

曖昧讓人受盡委屈

咁你地依加的相處係點？